我係咪體內有寄生蟲？（求救：-（

我2條大腿（近菠蘿蓋位置）有一條條白痕。what are those?

成長紋 多數因為你突然高得太快 / 肥得太快 / 經常做拉伸 扯開左D皮膚

寄生獸

似橙皮紋wor

我碌鳩都有係咪我條鳩大得太快

呢啲係肥胖紋
太肥啲皮膚就會被強行扯鬆咗
然後形成呢啲紋

青春期生高得太快都會形成呢啲紋 尤其膝頭
比較嚴重的情況就係女人大肚形成的妊娠紋
某啲女人的pat pat或對波都有機會形成

屌 我睇落似指甲刮痕

唔係，你碌鳩入面有寄生蟲

樓主幾歲呀
成碌傻鳩咁
叫你老媽陪你去驗下智商啦

脂肪紋

睇嚟係冇咩事。太好喇，多謝大家